［迷馬的天下🔴⚪️⚫️］曼聯終極FF轉會新聞暨討論區［426］

基沙文個罰球靚撚到

未解quote

成班後防垃圾到

第一次中1001
開得慢左D
Sor

冇朗隊

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

山狗打正前都好過盧黑鳩

go mu la diu

冇架啦，人地做下體忠臣架啦

我照quote上個post d圖
朗隊在心中

一陣林城

上半場已經俾人射咗12球

我曼有乜嘢吸引到人啊

踢fifa咁

要嚟上季嚟咗

屌你呀 講到我地剩係可以守和咁

Thanks巴打補充

對住big 6執到分算好了

下半場班大帝醒下唔該

馬仔唔係跟著摩佬
真係應該去到世三級數
依家白白浪費左3年 去到今日只係變返第一季既佢

世三又誇左d
但一定唔止而家呢個級數

反馬可以繼續潛

講緊3年喎
垃圾250 跟哥狗一季都唔同晒

又襯反馬唔係到UP得就UP
下場就變地底泥啦

山狗

山狗你做乜撚野呀

山搞笑

廢等真心搶波方面幾好

會入選到世界杯陣容先

咁都救到

屎波走出後做咩？

撚羊又放題

ddg

迪神

Cls

Thanks thanks thanks thanks de gea

撚羊+史波
對面輕鬆撚

弱隊出鋼門

你老味真係無中場架喎

衰撚過港超

放題

嚇撚死

馬仔有機會出場

hehe

Hehe 加福

就入場

Shaw阻撚住

山狗真係支點勁過LKK

係靴里拉！

應該換山狗同馬達

普巴今日唔太fit
好多平時搶到交到既波今日都做唔到

Shaw 唔識單刀

咁都黃

馬仔後腳

梳

馬核

朋友隊

前鋒都唔識

梳爭d

有無手足對於單刀唔入已經無感覺

馬梳連線

係overlap

Fred 加Mata

正路

屌佢老母摩狗真係浪費左馬仔兩年

曼聯係咪剩係打半場？剩係打左邊場

中龍已經好好
Lkk可能射出界

下半場好左

山？？

後衛算係咁

你打到咁仲好講

shaw真係冇計 唔係打開前

山狗出啲咩波黎

屌 廢特搶咁多波都換

收馬達

屌 換馬迪啦 你老味

HEHE打場好波 落9摩狗面

好正路

寧願睇多陣牙Fred
馬迪

踢得好地地無拿拿俾人雪

收馬達?!
會唔會係想留力歐聯?

左馬右山

根本唔會換佢

要高佬頂波

普巴嬲嬲醋
豬

左馬 中福 右山

其實好好笑
摩佬出勁多過佬
但都唔覺得班高佬頂波勁

換完人-6入番粒 又可以睇daddy威威

正如摩狗泊大巴但從來唔覺得防守好

睇下我曼輸幾多高波就知

廢特根本唔應該正選
哂個換人

山狗
比著 lkk 應該都頂唔到

山狗呢場頂到既可能多過今季LKK

山狗D爭點頭槌勁撚過LKK十萬倍

Lkk就頂唔到

真

好過妹迪，不過妹迪下半場好咗少少

山又頂到波

守死球差到

山又頂中

帶刀侍衛史摩寧真係好屈

把刀專捅自己人?

山又攝到 頂到

下半場好好多

Lkk: or 👏🏻

Lkk賣得

Hehe差啲

山頂波勁好多
下半好左好多

J撚住晒

好耐無見hehe呢d

蠱惑的刀

LKK會望住屎波話佢個波SET得難頂

專插宗師DDG

反cup節奏

山狗又頂到

馬仔chant好大聲

又頂一球

真係邊個打前鋒都好過lkk

終極yum9me

證明左身高同頂波係無關係

咁本V92 SET撚好晒左馬中福
比摩狗搞亂晒,宜家你照咁出番呢場肯定CUP番3球以上

痴線

咁都唔入

無運

Beckham young

咁都唔入....

哎

羊仔勁到...

馬仔 福仔 馬達
迪比
希望下年見到咁排

Shaw

咁都唔入cls

福頭同妹

福 咁大個龍都唔拎下角

福...

曼既運真係

黑到

空門射龜

拉shit我屌你老母

福仔咁大個龍都射落人度

山都頂到

福真係笑死人

馬達個樣

又curve 又準

起腳咁慢都係特中間

真係有個frame見到入咗

拉shit....

罰球大師...

咁大個龍
福狗射中間省人

福

福仔食屎啦

晒曬

太近 冇時間俾福諗

跟得黑猩猩多, 學識射龜?

咁大個龍射ake做乜撚

trashford

福又係弱智仔黎

咁近洗乜拉弓拉咁勁

福頭咁都唔入
cls

其實怪福做咩
有反應射 明顯係對面好運

妹個位點反應得切 要屌就福

Pass to score都得啦屌你

hehe 爭 d

一早咁打啦屌

福你趁後生落番預備組啦

屌你老味 福

又差少少

Hehe

福仔而家唔會射波傳波同盤球前望周圍
只會死望地下同個波

Go go go

馬 福 連
迪比
V92排好晒比條垃圾搞亂晒

死傻閪拉屎福

左路朋友隊真係好好J...
馬 妹 梳 穿左幾次

幾球chance都唔入, 睇黎又失分

heheheheheheheheheheehheehegegehegge

依啲時候大力抽你又唔撚抽

有1分都還神啦

大大個空位唔射射去個人到

Hehe左腳算係咁

福好廢

摩佬個樣

D把握力差能到

Hehe兩球唔中龍

點會仲推個波去右腳位

起腳快都話姐，又慢到死

Ake好波，諗得過

起碼叫制造到chances keep住制造一定有機會嘅...

佢成日都力度重要過角度

射極都係差小小

跑狗福慢過ake

想食人位點知個波控得差

唔爭太遠

咁矮摩狗撚會買

通常呢啲時間後面就會自爆...

fred

其實ake好快咖

開正佢鳩推嗰範都輸

屌你福

就算比福過左都唔驚啦

好似前轟？

nigga

餅餅 你覺得幾時冇自爆過...

又係馬迪

廢福食下合桃補唔補得返個腦

你又有道理

同人爆都冇埋

妹波勁撚過普巴

Matic. 又要上腳又派膠

我地D波得兩款 有CHANCE咁爆 同無CHANCE咁爆

係

冇正選所以走

牙妹

差半個波先入

荒張西望

諗住開正佢個飯，點知

HEHE 好似比之前打前左一格?

mola mola

馬仔好撚sharp

馬仔傳波好j到

山狗唔打左真係正常好多

山出俾福個波好靚

山狗停波比波高LKK十班

福晒咗幾多次機會？

福都做咗個機會俾普帝啦，唔係話真係咁差

matic

個機會係因為佢射失？

shaw 都派膠啦

我都唔明點解呢度對福咁嚴格

ON9..著緊件10號呀

空龍應該要入都嚴格？

啱啱六碼唔入係要屌既

福k角位地波，普巴埋門果球

HEHE都係岩岩米八
守高波 痴得夠緊 搶佢頂波位咪搞惦

有球右輔位出波比普巴射失左呀

Lin 神

有6碼咁多咩

球王

又係呢啲number情意結，真心on9，寧願要個名都要盲反自己球員

lin

唔多唔少係D反馬積落黎
成撚日借福黎屌馬

般尼個踢法有D似費SIR曼
買呢個領隊應該有運行

呢球要屌，但其他真心唔知屌咩

Lin

山算係咁 未fit哂

有邊個唔係好佢十班?

壓得住班球帝先講啦

講真，山狗今日值得有掌聲

我諗或多或少都關之前踢得比較sharp事

前鋒位anyone but lkk

直線

丹尼爾係猁狗?

閪福

有價好賣

神救

其實呢幾場都叫走到位，做到下波射到中門，係有時差啲經驗做決定比較差，但咁後生大把時間進步啦，都唔知點解要盲屌 好多都唔使屌得咁大力

Ddg

要不是DDG

羊

全靠閪福力保一分

痴撚線 想快開比人阻左 咁都比膠？

真係任何人都識升起SET波
除左LKK

右閘位真係好唔穩陣

羊就是罪

呢場唔贏真係運都無..
SHAW 單刀..
福3碼

華西係真傷定...

佢係退步緊
點解唔屌得

上季到依家愈嚟愈差
爆又爆唔贏人
同人鬥泵又無次贏

冇計, 因為你成日想gay我地手足搞到大家都開始反羊

人哋都大把chance

我覺得失得一粒咁少已經好好運

其實係因為會然...

咪屈...

又和

絕殺得唔得。。。

好能辛苦 贏下波ok。。。

摩狗肯躝未

垃圾曼

6分波。。。

般狗都贏唔到

你哋係盲屌，唔係屌得有point，我唔覺係退步，只係心態未成熟加經驗未夠，急起上嚟就搞到咁，比多一兩季睇定啲先屌啦

運又無 實力又無。。。

灰曬 天灰真係灰色架

打陣地連加特爭少少

又和波 大家覺得有咩要檢討

有無人覺得左路攻擊線鍊成左
而家爭緊個右路攻擊線同有質素既前鋒

馬同shaw都仲係好無默契

今日打影鋒陣 但都仲會有高q大棍

完左場？

係 岩岩個漏波 我阿婆都唔會漏

同埋可能關角色事 係英撚佢打得sharp啲

右路廢咗好耐

佢成日比人感覺唔想傷避腳，改到呢點會好好多，起碼搏到犯規

連福都頂到波

唉對面龍上左身

對面運仔好，一打曼就上晒力

絕殺ok?

由V92提拔到依家, 都3年英超一隊經驗
仲可以話經驗唔夠

關咩事人地高排名啲

上季比我地殺曬噥

班英撚D FINISHING真係冇眼睇

踢到咁又係失分

把握力弱
後防又唔集中

成日爭半個波位先到

呢位巴打 係獌廢

全部都唔識射波

lin 又係 咁大個龍都要射去龍門度

lin rj射波

福依方面不嬲都Ok嘅

結果睇係差 但場波我又覺得踢得唔差 係衰把握力

全部都中意射正中間

福仔打中間真係fit撚晒
你老母天才先屈佢打左邊同馬仔搶位

福仔

幾驚唔入

rashford

trashford 終於入

絕殺

次次都讓人半場咁 下半場先發力

福終於入

終於入

真絕殺

搞禁耐

反福

福狗

上半場打到咁撚樣都追得平

獌仲好運

費蛇時間...

好啦好啦，一人一球停戰ok

嚇撚死 福左搵右搵

成隊波是但一個都做到G點
係得lkk做唔到

福頭絕殺

福頭就係嬴運嫁嘛屌
你地屌咁多做乜

妹

以後唔叫trashford

百屌成才

廢福

仲諗住屌鳩福咁耐都射唔到

攤到凍曬 好在入到

次次直播一lag就入波

你老母臭閪,摩狗屈福仔打邊? 又係浪費左福仔兩年
條廢物快撚d躝啦

普巴勁到

摩佬無咩反應咁

守住。。。

唔好再出 lkk 了

阿褔用腦

福頭柒到咁都入波

連續第幾場防守唔集中搞到踢得咁辛苦
進攻已經平庸
仲成日防守甩漏搞到失波
咁抵死啦有咩好講

根本係要贏

呢下好彩馬仔無爭食

幾驚又射龜

反普反馬去左邊

似第一年啲執雞波Feel

無左LKK兩場，好左好多

要讚普巴
福呢球有d好彩

福仔岩岩開慢鏡 唔入實比人屌死

Pogba

以為時間停頓左
球波大家都讓

重播先見到佢企一企起身

福真係好運
跳錯timing
又搵唔到個波

希望大家唔好屌福 你諗下如果中間嗰個係lkk 腳都起唔到

西波

等到幾時先射

呢球真係佢有運
跳都唔岩時機 SECOND BALL又去得唔夠狠

反福又輸

G點呢樣野，有d人係無咖啦

其實場場都咁撚樣贏想喊

避第一下醒

福學下做G點 再加幾球汁雞幾好

潛撚晒好耐，應該缺氧死晒了

福等咁耐先射

突然間lag左機, 去得狠可能彈走左個波
好波不如好運

屌你老母 摩佬係咪編劇黎
場場上半場on99下半場先逼

總結黎講
大家一齊反渣古就岩數

企定定係度
點知個波解唔到圍又跌返佢面前

真係好運到

山馬普福都有入球/助功
曼區係咪停戰一天

場場都咁樣贏我唔介意

福快啲操反啲狀態
比反第1季既靈氣來睇下

以後踢下半場算啦

點講都好
福一定好過 lkk 先
起碼福走位合理 d 又頂到下波

最慘係成隊波踢得鬆散，走位重疊、傳波無人去

對中下游落後一球 補時先反勝 有咩好J

普巴朋友隊 又贏

咁都迷到摩ching真牛搿

今季既妹 真係屌唔落

摩佬笑哂

場場都反杯 老豆好波

山福邊個打前都做到g點
係得條nigga唔得

依下福算處理得好

成條後防真係唔該執柒左佢

般尼矛夫big 6

打和啦，岩岩欠運，lee下有番

人哋big six 中下游係曼聯

應有則有
少d神經波會好d

柒住嬴都好啦

真係反cup

老豆賭波買反cup

繼續反福呀

掂呀！！！

Lkk呢

諗定點樣下次打曼城好過啦

唔係wo,季初屌撚到傻，果幾位手足失蹤左

次次都上半場on99
下半場先CHUR

你班友唔攰架咩

幾撚驚又贏唔到

上年已經話Pogba可以客串右翼
佢踢兩翼位仲大威脅過馬仔

佢不嬲都運財童子
第一季已經入好多呢D波
技術同腦一直唔係標青 連一開始D靈活走位都磨走晒
成日迷信佢做新朗隊真係好傻豬

入波先既就戇撚鳩鳩失波搞到平安鐘

好彩後面冇爆得咁勁...

天才摩狗搵福仔打邊同馬c牙搶位
馬仔踢起左又買山狗 你老母神級轉會操作
陣中4,5個中堅一個都唔清仲想買中堅

曼聯贏體能

投降算啦 咁既防守輸多次6:1都得

咁都然到

失撚左18球
條防線水撚到

摩狗又有得繼續教

希望下場又可以絕殺鏝

首先清左你

求下唔好再出lkk

木仔做唔到野

因為對面右閘無撚哂氣

因為左有馬

人地對中下遊睇住幾食 係睇456定小勝

7頭福真-6

阿妹出得靚既 但係福準備得好撚差

普巴同佢絕左交啦

笑死，擺明成季無睇，係度9up

下？

我屌撚死屎波條垃圾

所以一直追中堅

人地打之前名次前過獌

左有馬有梳, 右面得件羊

摩佬用矮仔正前

Dllm屎波寧可唔可以比返場clean sheet迪基亞

認真 山狗打前好過lkk小小

好彩鏟波嗰個淨係掂倒個波
冇解圍成功
咁啱改變方向比福偷雞

D士氣頂唔頂到打死祖狗

上季咪又係呢幾條友
上季失波少唔係有班人話摩佬教得好？

講左重點...

上場已經好多馬 妹 梳屌穿左邊啦
唔係點叫普巴朋友隊

無迪布尼好啲掛
上兩次對鏝都唔駛輸

次次先入波縮後實衰

幫下摩狗 木狗 諗下1月 買邊隻中堅可以即刻提升到防守力啦

下場對鏝上半場已經夠456

公道講
全隊是但搵個屎波 白LIN
打前都好過LKK啦

入咗又屌 除咗第一下跳唔掂，個波落嚟之後fake晒啲人先射個處理都唔差啦

山都頂到波
LKK仲有咩存在價值

MOTM LKK!

hehe打唔打到右中場

普巴拿波好有威脅，同佢護球能力幾強。
真係幾勁

今晚撐阿記

FAKE晒D人 笑左

和倒算好
我哋絕殺嗰隊係般茅嚟

咁既後防半場就俾人456啦

已找到最佳位置

一打鏝 班青訓就上身 唔洗太驚

福仔之前嗰球門前已經要入啦

好波

出爆炸好過

希望佢可以好似馬仔咁
慢慢入波拎返D信心

做反六弟先

呢樣真 福第一季上一隊 就單刀一球定勝

下半場把握好啲456啦

打強隊先唔驚 因爲輸硬

絕左交

Lkk 真心搞番掂個身型先，e家練到走火入魔咁

摩佬終於捉到鬼

唔出lkk人哋入少兩粒啦

睇勢應該唔似賣山 但季中真係有需要入中堅同正前前鋒
前提當然係賣左d人先 rojo jones darmian 希望加埋LKK

恭喜渣古出任新一位睇袋王

慢鏡明明係AKE頂到少少搞到個波偏左, 福仔已經跳起左 點撚樣準備呀

睇馬迪的啲企位走位好辛苦
係唔係都係向後現位

袋都冇得睇呀

上年對鏝咪又係咁
又未必輸緊

冬窗買防中 中堅 前鋒唔該

出埋hehe頂馬迪就好

大隻冇位 識攝位timing先有用 山狗矮你半截都頂得過你 快啲死

不過不失
其實呢場唔洗追住福屌既

再睇馬迪真係會嘔血

其實佢開始有D雞肋 試下主用HEHE仲好 今日幾SHARP

上年對曼城上半場又係on99
下半場入3球反cup

摩狗後備出佢既話呢場應該和左

我係覺得唔好輸得太肉酸就夠，一係摩佬黎個戰術大師贏埋佢

近幾場都做到唔少攻勢
但衰把握力到

改名未

岩岩見佢又唔算好撚開心咁

呢球以為佢咁冷靜嘅咁耐都唔射，點知原來係3碼咁近拉弓拉到好似30碼咁射中間

其實球門前果球10個前鋒起碼7個都會好似福咁9ban 係抵屌既但我又唔expect咁短時間佢會瞄空位射

開心既係曼聯又嬴波

Fake
-6炸

有冇試過fred pogba hehe同場

雖然難啲 但如果一陣阿贏埋臭利 今晚就perfect。

年年都講要買後防中
但....

上年有LKK助攻兩球

諗起想當年既羊

頭先fred hehe兩球比果隻直線
馬迪今季一次都未做過

而家都贏緊我地得失球

反福狗出黎吠兩聲，吠呀！

做咩阻人盲屌

Hehe 話。 gave the game to other team fist 25 minutes. We need to be whole game team.

呢場波人地有場歐聯踢要留力
而且個陣已經領先曼十幾分
根本唔至在輸贏

Lin真心 好過馬達，短短十分鍾都有兩球好波

失左下門前
叫做補償返個心理
梗係開心唔落

下半場死守咪試過
好似打車仔
總之馬迪一定係度

6 AFC Bournemouth 20
7 Manchester United 20

準備睇李城大炒對面

個吓好彩人地解圍踢波皮咋
Fake乜鳩呀

係條友飛鏟嗰陣 福縮咗腳
條友個鏟miss咗 福把握倒呢個機會
把握倒機會可以讚 但係咩fake咗個後衛就不了

有冇睇有一球shaw傳馬仔，馬仔即回
shaw一控沖入禁區射中龍

另一球馬仔傳shaw，shaw即回，馬仔成功落底

Rojo 呢

獁狄狗食撚屎

討論呢d過程有撚用咩
入就入撚左 無福你撚有反cup咩傻尻仔

少少失誤姐 我又唔覺無默契
次次妹一JOIN左邊小組 打穿機會好高

條傻鳩撚有腦咁既時刻仲諗到fake臭人咩

hehe入嚟好sharp, 下場正選啦好心

佢個意識應該係打算fake低啲人先射，事實可能fake唔晒再加啲運，但絕對唔係需要屌囉

速率真係好慢
明明第一季都冇咁慢
轉身又慢,比人狂打身後

擺少個馬迪會好好多

新廢蛇摩狗！

馬達替工打右翼，又要俾人屌

hehe塞果幾球地波直線未換入佢之前一球都無

差就差在補時個下指住手錶

今年條防線咁樣 對鏝唔輸已經偷笑

Daddy 話。first half was lucky to be 1:1. Defensive aweful. People watched would not believe how hard we worked during the week.

邊有屌？

笑出聲，咁都屌

同埋俾下山狗打右邊啦

最應該屌既根本係對on9中堅
屌你老母

形容得幾好

雖然馬迪好妹 但啲遮線其實仲好好

都唔知練咗啲乜撚嘢嚟

唔係話佢冇用，但好心唔好死用佢啦，等佢休息下啦

但係有時真係無人走位做唔到一腳波
都係比佢休息下好過

白lin算係咁

同意。企位同攔截都好

馬迪線又遮唔到，追人又唔夠快
到底有咩用

點會唔智在 印曬t又盛

冇屌佢fake唔倒 亦冇必要夾硬讚佢fake倒
把握倒機會抵讚 之前咁近射波揀怒抽咁唔冷靜亦都抵屌

好左好多啦，真係keep住進步

白lin有進步，另一個上半場災難級
淨係失一球算好彩

發現禾曼啲界外球 完全係拖慢節奏兼比時間人地回防同抖氣

第一球佢落底傳中咪幾好
摩狗死都唔放佢正選打右

又妹失波
D波又拖到隊友冇位先傳過去
傳完過去隊友咪又係回後

Fred妹唔幫守 羊梳落唔返嚟 佢都慘

應該得迪基亞一個練，其他放晒假

聯賽盃出局有成個禮拜練都踢到咁

迷

佢上到腳。不過位置感差D

點解決右邊既問題
人地淨係守左邊我地就冇哂攻勢

中堅右閘都要換 加隻右翼啦屌

其實佢俾波d路數都ok

其實近射怒抽係正常，學上面有ching話齋，10個有7個都係咁射，只係佢射得唔好，係抵屌，但唔使大大力屌，而除咗呢個我認為今場佢作為後備上場表現係合格，唔使屌

用波其實ok

而家中後場個窿仲撚大
唔知可以補邊個先

今日就話恰到對面個右閘冇氣絕殺到
長期斷一臂真係搞唔掂

輸咗咪話唔志在，話晒打比。就算你贏緊十幾分 要留力，你都唔會想輸比利物浦

咪係 打比黎 豬左嗰邊翻工翻學都要比對家fans manchester is xxxxxx

而家好似主守個段就跟唔到人 遮唔到線
係主攻個陣執人地解圍second ball就依然頂級

點解晤試大米

Hehe 值得有正選
今場波我地的前鋒高矮都做到頭搥二傳
LKK 請好好反省

係依家呢個環境 我寧願睇福都好過睇lkk

聽講個場鏝贏左就提早攞
就係唔服輸先要贏佢

中堅屎波一發作，白lin未有能力一個頂哂條黎防，佢1on1太弱

柒尻福臨尾唔入我真係屌撚死佢 啲把握力差撚到

妹迪打中場中唔可以失波。今季瘋狂甩哂

hehe打防中tackle靠捉路
一標失對面就可以單挑我地對中堅

個撚樣無腦走去射中間

防守成日輸唔集中真係睇到嬲
戴巴拿、魯迪加之後比人絕殺嗰球又係咁
今日又係突然成條後防冇晒反應

一個中堅加隻右翼
驚留唔到ddg

希望佢成材，佢d波底仲好過lkk

按錯負評
我好同意你所講

Hehe搭fred 兩個瘋狂搶
但唔知會唔會失位到仆街

發覺馬仔carry咗好幾場...

Shaw要努力下
岩岩個下單刀比佢點玩都得
呀 屌佢老尾佢走去射近柱
屌

其實可以出p仔/費特+hehe試下打弱隊

摩佬:無高度嘛

上半床都走甩左個12碼
世界杯呢d吹左十世

山狗個下真係經典
上半場中堅好氣好力 高大過佢都SET返俾馬達

馬迪場場都走漏人又成日散步

不如試下用HEHE同麥湯好過

比廢沙爆死

成隊波除左馬仔，一個二個啲把握力差撚到，場場都有幾下黃金機會入唔到，都唔撚講件lkk

總結:
福 >>> 渣古

竟然係馬仔救摩佬

唔好嘈啦，係啦，福廢啦，下場俾返Lkk你

我屌
遮條撚呀

個陣唔搶簡迪真係蝕

對中下遊打返4231, 馬達攻中，後面普巴、hehe/fred
俾馬迪抖下
同埋打中下遊就要控制中場
上半場波都控唔到，on99

馬同普巴果種就真係默契，同shaw暫時未見到

麥湯俾人用完當政治工具應該難d
但馬迪真係要抖下，好撚慢

後場咁空 遮都遮唔住

打完祖記仲以為LKK同Matic會一齊收皮
點解得LKK一個收皮

個下唔怪佢
佢單刀個下真心覺得佢未夠班要努力

渣古timing 真係

妹妹同人爭頂都係唔多得

搵lin 打正前都好過lkk

換哂2個
2個都太唔穩定，都唔知幾時爆
洛河+一代果時最穩定 可惜2個都玻璃

人地想去車

麥湯。。。？！

對福真係唔好咁HARSH
但反馬之前成撚日拎福黎攻擊馬真係吸左好多仇恨

遮到邊條線???

妹妹唔洗抖

好過以前啦
今日兩個造左個邊線單刀
希望有更多野睇到

今場馬同Shaw都幾球好波喇喎

摩佬condom.

可以用下拜利其實

咪撚玩啦，明明福馬係共存 而且對隊波係有用

進攻路線

Shaw個單刀真係射得差
但佢打閘無練射波無計

遮到迪基亞視線

妹妹後生好氣好力一周雙賽都仲得啦

哦
我地個條
屌佢老尾出黎養生橫傳

山狗頭槌仲好過lkk好多

兩個都撐唔得？

屌佢個大屎忽呀
唔該佢努力

拜利都係閪， 紐卡素個場已經講咗比大家聽

加上今季馬迪廢咗好撚多， 場場失住波踢仆得街啦

拜利傷完之後真好廢
以佢速度打中堅一定好過屎波寧

摩佬視線

Lkk d跳頂今季都唔知做乜鳩，上季都叫做入到

都無試過比佢搵返狀態

傷完之後集中力勁差

不嬲都得
所以咪話反馬拎福攻擊馬弱智

同埋咁樣出馬達好浪費

佢狀態返黎未

摩：好似馬咁等半季先啦

摩佬

"I can't believe that double chance from Ashley Young and Marcus Rashford. I can't understand [why we started slow]. My coaches said it was the best warm-up of the season.

"I think a few mistakes create instability. I love the song, 'attack, attack, attack' but you need to have stability when you lose the ball. It happened again against a good team but we were prepared for everything.

"We were ready for that. We knew that Joshua King was not playing. I really can't understand the kind of mentality that brings me more white hair!"

唔係話想嘈, 依球真係好彩人地解圍踢波皮吖嘛

如果福可以踢到上年贏猁狗個場咁勁一樣照讚

咁咪仆街，叫佢落u21踢兩場試下都好

要比多幾多場佢試？而家無失分空間

個時梳傷完d人都話佢唔掂，但我都覺得可以再俾機會，連史波都咁多機會

迷馬都咁講 之前馬仔一有得控住個波 就自己去 好少理梳/羊
呢幾場馬梳終於開始有返D overlap

冇野讚就要屌到鬼咁？ 做人唔好太二元

咁唔係點
打右翼又唔係洛賓個類
班友走位又差咪搞到成日隱形

講真個場咁大
上上落落遮得幾多次
不過Matic真係要Bench一陣

放到係佢個頭上面咪識頂囉
今季都入過球 又係屎忽撞棍咁岩個波係頭上面
上季都已經係做開升降機架啦

去祖記

mata打邊差好多

Bench一陣既意義係為左比佢抖下

順便俾佢休息下啦

有冇人覺得其實牙fred啲傳波唔差
上半場俾山狗個直線貌似冇越位

越咗少少

咁之前真係影到張相肥到成隻海獅咁

個身應該探左出去

升降機

場場失波

覺得費特有希望會再勁好多

幾鍾意佢
下下五五波都博盡

噢...
不過睇到條線傳證明視嘢唔差

摩狗最中意呢種，滿場飛博盡

幾時再出到啲好似里奧咁撚愛曼又勁既中堅

你係咪迷福迷到傻
可以咁樣曲解人意思

季前熱身賽打左咁多場 開季又比足機會
除左對李城踢得較好外 真係唔覺好過屎波

上場有球放落佢個頭唔頂唔入

有小小似舊果班球員

冇曲解，你睇返你自己打咩，除非你心諗同你表達出嚟嘅野有誤差，咁就唔係我問題
利申，唔迷福迷馬

係 頂撚埋出界
妹應該自個下開始絕左交

史波今場真係嘛死人
係咪因為白lin進步咗佢就開始變廢

個球唔止頂唔入咁簡單
起跳Timing錯到離譜

上季季中出左陣都話唔掂，俾羊拎返正選
拜利真係要俾下出下d攞下態，預備組又好，足總杯都好啦，唔係得個坐好難攞返，佢第一季同上季開頭真係好sharp,覺得佢真係有潛質

星爺

拉shit 十球屎入一球都有人吹奏😂😂😂

搏盡其實係優點，
但今場好似個個都有少少留力準備地獄賽程

留到差d又失分
不過下場對祖一定又係馬迪

死GAY佬想借機屌人屎忽

我曼近年慣性

繼續咁樣防守就場場都係地獄賽程
唔洗留力啦

今場淨係屌佢空龍唔入有咩問題
佢入個球亦都係多得對面解圍
唔通好似你格硬讚佢Fake完人再射入先係好？

踢得好讚踢得差屌就係咁簡單
冇人會想自己愛隊球員愈踢愈屎
福個進步幅度太細, 甚至退步
真係好失望
我諗好多人想佢成材, 特別佢係我曼青訓

好心咪咁bias 啦 福仔呢排都咁廢唔屌得？入球絕殺係對面解唔到圍乍
成場波睇佢失機2球，妹波
係得一球交俾lin 幾好乍
擺邊又話佢岩踢正前，依家正前啦踢d 咩出黎？
唔係青訓就唔會咁多人支持啦

唔係淨係講你，你睇下上面幾多人盲屌福，我都會屌人想佢哋成材，但唔會好似佢哋咁盲屌

另外你話我夾硬讚佢嗰度，我已經解釋過唔講了

擺咗幾多場正前？咁快適應到就係神啦，又係嘅你哋打開fifa點擺都掂

咁講細緊果種就唔係留力係發夢

心水ching

-6成咁都要吹奏

其實ddg應該好撚憎細緊

比普巴做支點頂下波好過佢後面妹妹下

冇吹奏，係屌啲人盲屌

普巴今場無妹過啦 有無睇波㗎

全場唯一覺得佢踢得好係上半臨完場 衝上對面禁區頭mma果下

條後防應該會睇多幾場屎波+白Lin
之後連續幾場重要大戰
摩佬未必敢郁後防一對中堅

反而Hehe依啲大賽必出球員有機會頂Matic

有hehe會多返d直線波睇

其實都無其他選擇，宗師速度太慢，拜利又神經

又可以睇成場追住一條友黎踢

仲有玻璃落河

呢個當冇左喇

敢晤敢大米打中堅😹

馬仔又黎料

上場佢都有後備
諗住今場會出佢, 大戰前試吓腳

大家點睇山神今場

好過LKK

摩狗咁保守，唔係冇人用都唔會敢用個啱傷好中堅
仲要場波其實五五波

lin踢10分鐘，好過馬達踢60分鐘

太遲入局

SHAW愈打愈上力
希望再練下防守就好

取代lkk打正前is ok

第一次正選打中鋒算OK LA
佢咁矮都頂到回比MATA 就算得一下都值得讚
仲有個助攻呢

lkk真係兩下都唔會做到

今埸邊個拎mom

Ake

妹妹唔妹真係世界級

好慘

終於見得失球係正數

不過都係得一周課仔咁大把

馬都幾雙槍 撞射逆足都拎下角

上半場：
1. 送單刀
2.失波唔mark人
3. 兩次鳩嗌easy差啲比人攞波
仲有冇漏？

👌🏿

之後打蛆同鏝
2連敗

解圍去人地個頭差d變助攻

屌 接頭鎚重好過lkk...

等個波畀DDG爭d 入遠柱

馬仔幾場幾入波？

有無巴打覺得隊波d進攻爽左好多

4場5入波 (好似係)

屌你咩 迷馬都唔知
聯賽4場5球啦

咁都無手球？

我特燈又同你講咩

呢個球證睇黎冇運行，盲撚左

明顯到咁
全餐都要食啦

山狗好在除左識控波 頂到下波 仲識走身後同回後攞波 真係全能到仆街
隻渣古換返朗隊返黎好過

還可以

其他人我唔知 但一睇就知你真心ON9

Ake值得踢豪門

山狗今場唔錯 但睇得出個身體質素真係下滑
唔講速度 連啲動作同出腳都慢過巴狗阿狗時期
不過都已經好過黑奴好撚多

冇睇 今日馬仔 山狗打成點 白lin係咪都係荒失失奇兵

馬神Mom, 山狗勉強合格

個後防好撚大獲
對鏝 祖 份份鍾456

以前踢車狗？

盧尻古係咪正式玩撚完

邊隻眼見到我話佢今場妹？

賣返出去都唔知有冇30M

一月trade走啦 搵前鋒又好 右翼又好 防中又好 中堅右閘咩都好 總之點換都係幫到隊波

減肥，練one touch ,練返好啲起跳時間，加強把握力
中兩樣有返正選啦

上半場fred企左佢個位 下半場hehe落返後面佢上去即刻做返應該做嘅野

今場算係咁啦，唔算太差，仍都未話好好

不過睇到佢唔玩波，就真係高一班波

車狗青訓

原來LKK後備都無

幾唔錯
有助攻 有控得住個波

反而報紙佬吹的馬仔普巴都上到力，估唔到渣古先係真兇 (仲有個馬迪，唔知摩佬發現未 ）

咁難道你見到佢今場做支點？

中堅真係1月點都買個有經驗當打既黎
右閘最好都買 一係比多d機會大碌
羊失位失到仆街
Shaw都係 防守好屎

ake真係幾勁 係太矮

差啲唔記得呢球

減下磅個人靈活少少無咁論盡應該你講嘅能力都升一格，
好難相信一個人有手有腳踢咁多年波球感會咁差

大碌明顯未ready英超啦

大碌急唔黎, 買佢都唔預佢可以即食

其實盧卡古只係未適應英超，只要俾摩狗雪下屌下，就會好似梳馬咁脫胎換骨咁出返來

似係唔岩佢踢法多d
都踢左咁多年英超

賤種仲廢撚過曼
之前仲話買猩猩，廢到

踢左咁多年都未適應英超

西咸個felipe anderson 真係幾唔錯
初來埗到英超咁快適應到仲做晒carry 角色

其實英超呢d快上快落先岩佢

但市場上要搵個勁中鋒代廢盧真係難

其實個領隊教波係有料，特別係進攻

早幾年都傳過佢

工程師

以為佢又係果啲打機出名妖人 真人水貨到仆街果款
點知真人都真係咁有料

係
Fm買佢都幾好洗

摩狗識買呢啲潛力股就好

仲要係意甲又未話打到曉飛 我都以為水水地

呢啲球員好易半季就心紅 去撚左大隊 之後坐到硬晒就人生已完

好明顯啦屌
今季馬迪 又見晒底 佢啲企位錯撚到
學埋阿妹果啲妹下妹下咁郁下個身就當企左位

原來今場係摩狗教練生涯第900場波

要休息下了

靴個位應係同fred爭，馬迪摩佬應該唔會郁，另外一早bench撚左lkk唔洗失咁多分啦

妹妹再練好隻左腳單季10G10A 唔係夢

如果唔走

睇返lkk啲片 佢以前唔係咁差
到底佢發生咗啲乜嘢事

阿迷

未踢點睇

阿

阿 屌打緊痢

阿真係幾勁

原來虛火黎

mk 同山狗一樣廢

係咁甩

差啲

個直線靚到

Xhaka射唔應

人地角球係有戰術
我地就下下鳩斬 仲要唔撚會入

差啲mk

點解痢近幾場都咁懶咁

MK差D

我heading都好過lkk

快啲輸一場

好想阿贏利

你媽heading都勁過lkk

有無人有唔lag link

無越 變越

Offside

好撚彩

英超球證

好似冇越
不過

Mane跑左向波啦 點都計越

有越啦
除非mane無跑向過個波

唔係計費綿奴掂波果下?

一開始mane越左 唔係影響左龍門判斷就計越咩

無越
你當依家係單刀橫傳

第二下係無

靚波黎 應該onside

第一下mane越啵

VVD

哈哈 埃及美斯

但依家吹第2下
第一下可吹可唔吹

vvd控波勁過lkk

第一下冇野喎 文尼又冇掂波 又冇影響到對面

角球都搵2件開

第一下點都要吹
要拗係拗旁證似舉第二下

跑向個波都無影響

vvd > lkk

75m

講真搵個中堅打前都會頂到波

大家都係英超 其他隊d走位進攻咁生 得我獌on99咁

修頓果陣真係估唔到雲迪克有咁既級數

唔係改左例話第一下只要有球員越位就可以吹呢咩? 定淨係歐聯改?

smalling 射波都好過llk啦

點解人地打進攻足球個龍咁忙
我地打防守足球個龍仲忙

有越唔緊要 但有意識跑向波就要吹

廢bin奴

salah 其實邊忽有美斯級數

Kolasinac咪撚對住salah亂出腳啦屌

Lkk都有c朗級

兩隊 d 進攻都好順

請參考我羊點樣mark死沙拿同世三

Cls美斯根本無人可以比
同牙朗沙維朗隊果啲一樣

mk

mk好廢

阿狗側擊真係好撚有效率

一地一攻4 5條友分散係禁區捕位等出波 等執第2點 我地進攻d人好似失晒蹤咁

Kolansiac第一下出會好啲

人地買翼唔會剩係買一邊嘛

同埋人地兩閘都快上快落

一早估到係一季好波啲人黎

Mane係咁屌mk都唔吹

mk 呢下後腳靚喎

Leno傳球咁好架咩

d組織好好

奧巴美羊

想問仲有冇人會話 MK廢

人地啲波好順
我地硬係lag下lag下 屌

Mk美羊真係有化學作用

拖雷拿咁撚勁

拿卡比上去嘛

阿妓半季唔駛已經脫胎換骨 摩狗搞到第三年都仲係冇form

咸出嚟睇親鏝猁阿軌都會覺得我獌好能廢

依家摩蛇訓練緊我地玩反cup

摩佬唔係都話自己係唔識進攻既哲學咩

屌啲彈彈波

咁daddy執防守肯定世界第一

杜利拉勁過我地fred好多wo

依家防守都冇埋喎

係個教練廢咋
你睇下光頭佬教
250都開到腦
淨係雙馬p6 福頭都夠做
仲場場死出馬迪咩

首球買對面穩陣

fred 好差咩

愛蛇個樣好on9

老實講 係

阿狗勁到

阿狗D進攻好到肉

佢成日打開個口好似中完風咁

愛美麗幾場已經執到條form

半季就默契咁好

好mean

阿記換左教練真係兩隊波黎

有越咩

要不是雲爺爺留下既資產
愛蛇點會行得咁順

差個頭

好少見痢前面3個波皮都掂唔到

比比鳥完封mane

見到arnold諗起福仔撚狗

Mk走快兩步啦屌

連浩鼎都咁有信心

阿邊個隊長

嚇死 又係75m

睇睇下就半場 點解好睇咁多

阿狗猁狗個2個龍門係好腳法又肯出迎 但都間唔中派膠
ddg就較少出迎 但又覺得佢有時可以出多D
而家咁都唔知出迎好定唔好

奧燒

出乜鳩呀 輸襯都必入球咁濟
空晒任射 出去打鳩條防線就差唔多

對比頭場，下下要俾波馬迪條契仔妹返兩嘢，就知摩佬幾on9
普巴都唔妹，馬迪妹

同我曼啲閪波比 邊隊都好睇啦

法邊爐係咪大傷過黎
感覺好平平無奇

馬迪係咪大傷過

摩狗將填防線壓到咁後 DDG梗係無乜機會出迎

呢條防線算吧啦 ddg自救吧

我見佢最近先出返黎
以為佢傷完黎

牙fred比波進取好多
杜利拉防守方係弱版簡迪
進攻就似舒拉達連

我諗佢想好耐, 次次失波個無奈樣真係好慘

ddg費sir時期開始已好少出迎 不過咁樣反而多神救

法beeno個實力唔夠踢今場波
隔離個老母同米拿都高佢1-2班

Hea碧同馬仔

睇完猁幾場對強隊都係覺得鏝拎冠軍機會大d

b9

hea 碧可唔可以教lkk 控球

杜利拉真係勁wo
d護波係馬迪lv 又唔太妹

馬仔>>>>>包皮

都係果句啦 教練問題 教練要佢彈彈波佢唔彈就無得出架啦

屌你mk

上面咪有巴打PO左

又係mk

換mk啦屌

Vvd又頂到屌

阿越夠位未

屌

Leno做乜9呀用cech啦

最憎啲龍拍去中間比人射

molamola

差啲追和

屌攻緊佢地自己炒車都有得停？

撞到頭球證會即停

利狗

以後用e招咪得

呀狗真係咁多年都咁軟

頂個龍做咩拍出去呀

6分波黎架比啲力啦阿記 換走mk先啦

個球唔咁樣拍走可以點救?

中間都無人

差啲2-0

反猁反上腦

下，唔係尾柱有個人咩，唔拍走，撞中就入，就算尾柱有後防跟，做龍點都拍走先，要屌都係屌禁區頂點解空晒呀

Vvd真係勁

無人mark

阿狗應該入唔撚到鳥

2&B都比愛美麗教到進步左

弱智仔出黎了

哇左閘換前

1:1

依球靚

1:1！！

拿卡！

laca

that finishing

拿卡勁到

阿9同曼9...

lkk入唔入到

依球，我曼有邊個做到射到?

啲波好睇到

馬仔

依D先叫前鋒
DLLM LKK

拉豬

沙拿今季現哂形，猁狗仲拎黎同呀朗，小花比

嚇死屌

1001